中國係咪想黎多次八國聯軍？ 制裁晒歐盟，英美澳加日台

笑到仆街餓死自己人民就真係共產黨最叻

真

好似已經偷偷哋買返澳洲煤

好明顯依家冇人驚佢
習種都係放下屠刀啦

唔好呀屌！
一於全力支持終國皇帝習大大統一天下

邊個國家想辱終國
十倍反還就岩架啦

糧食入口大國，晶片入口大國，煤入口大國
有咩資格制裁人

要求立即停止為別國建設5G網絡，以免我国優良技術外洩

快啲立例禁止外國人攞中國護照移民中國啦！驚呀哩

當中國人向外國買野時
是恩賜外國

當中國人向外國賣野時
是恩賜外國

當中國人做外國訂單時
是恩賜外國

當中國人滲透外國公司時
是恩賜外國

支國而家國力莫講話八國聯軍,就算百國聯軍都未驚過

低人權優勢你估只有經濟方面咩？
死100個中國人換一個美國人都可以當贏。

驚你地唔嚟，日日挑釁你地